【香港前路】銅鑼灣已成戒嚴之勢，香港何去何從？

香港獨立，唯一出路

香港獨立，唯一出路

支旗好柒
直接用黑紫荊旗好過啦

用返舊香港旗得唔得

如果用呢隻配色我覺得左右分會靚d 跟住唔要朵花 花好柒
可能擺隻獅子都好d

好想光復香港然後同大家瘋狂討論國旗設計

被人拉撚左400個, 打j式獨立唔撚要

好核突

八字旗最靚

我夢想係咁
個logo 細個少少

因為有四百個手足被綁架所以放棄獨立?

whats that

有人講過洋紫荊係冇得自然繁殖，一定要雜交而生，冇得傳承後代
所以唔應該用嚟代表香港
大家點睇

因為真是講到定立旗幟 未是時候

大家擧開八個字個支lor

咁都有簡寫

加油

龍獅紫荊 紫色底

獨立

本身藍白ok 但經過呢半年 藍白好似係對家既色黎⋯
唔推

Hi 借位

許志峯比人噴眼果單嘢上咗reddit, 手足唔該幫手upvote同comment

一百幾年嚟藍色都係我哋嘅顏色

支藍白旗真係好樣衰

講下點解